[1q題]大家姐 二家姐 三家姐 4家姐 邊個個老公帽左

答案係 4家姐
第4姐 跟你有段情
我會為你高興

因為4家姐比你食左

笑左

仲有無多一條

好笑

樓主 2樓 3樓 5樓 ，邊個最on9?